@回憶小子 入一入黎

中美和好，反中撚炒哂車

佢未來人

兩黨共識係共產黨同民主黨既共識